老衲打算喺豪大大隔離開間習大大雞扒慶祝香港回歸祖國二十年

樓主真牛B